[BNO] 英國做野

下年英國畢業，想搵工，想知道BNO有無用

BNO 續期有咩文件要交

BNO 都無居留權
做野你都要搞work visa

之前睇話可以申請留多兩年

曬鳩氣啦

冇撚用
利申今年grad

英國uni??? 係無工肯請定點

Push